夜晚先黎尿道炎

頂訓既時候先發現瀨野
諗住照訓，跟本訓唔到
眼光光到而家
急症室又話要掛8個鐘以上
而家眼光光等睇私家
有咩可以無咁辛苦

利申：絲

係咪因為做愛

有飲水同食紅莓pill
無好過....

唔知關唔關事
定去左d烏糟既廁所

我而家應該去急症定等我睇開既私家醫生開門好
我見新界2個鐘有得睇

頂住呀絲打
好快就有得睇醫生了

多謝咁多位
搭緊車去了急症室

我都試過 係唔撚會訓到
10-15min要去一次廁所

坐緊的士好辛苦

睇私家醫院啦

唔知幾錢落樓wor
佢要我驗野邊有落樓

成碌鳩屎都唔戴套

急症有排辛苦，咁早可能好d

完全明白果個痛苦痛到好似有石仔刮緊條尿道 仲要痾血尿 果種感覺好恐怖

下次唔好彩又復發 絲打最好屋企放定d pyridium （橙色尿止痛藥） 如果狂灌水都搞唔掂就食止痛藥頂住 之後渣渣臨睇醫生開抗生素 咁會冇咁辛苦

有帶

唔該晒
睇黎買定旁身好d

比HA個網呃左，佢話要2個鐘以上
去到得1/2個人
早知一早黎

乜幾好

我都試過，一定要配定一份藥放屋企，之後天光再看醫生

唔止尿道炎，腸胃炎藥也是家中必備

祝你早日康復